聽日大家摺花摺紙鶴 唔好買花

你聽日仲可以買到花嘅地方
肯定唔會係我地嘅同路人
唔好俾人發國難財 借已死巴打賺錢
與其買花 不如將錢捐俾其他義士打官司買物資
救得一個得一個

好

AGEER

推

聽日大家拎白花出嚟遊行

唔一定
有個朋友屋企開花店
本身唔想收錢 我叫佢擺捐款箱出黎
收到既錢會捐比義士

佢唔想食人血饅頭所以唔講地址啦

請upvote 推上國際關注

Pish

唔係間間好似巴打朋友咁好

花又好紙鶴好
都係心意

都岩

我明係心意 但你會甘心會俾班仆街賺錢咩？
已經救唔到一個巴打
唔想再有其他巴打含冤入獄

摺紙鶴

push

唔該巴打！

我都想捐款比義士以表心意

支持

有冇人可以教埋白花點摺摺邊種
認同樓主講 聽日仲會開嘅花店會好得去邊

都係悼念烈士嘅一種
冇需要分割

黑警冷血，林鄭殺港

摺百合花教學：

摺紙鶴教學：

Push

好多地方可以捐

有花拎花 有紙鶴既拎紙鶴

點都要比烈士走得好好睇睇

更加要完成烈士既心願

唔贊成買花
幫推

盡心意啦總之

呢個幾好

講真 買花有買花嘅
摺有摺嘅 都係一種心意黎嘅姐
依家出哂公海 個個都會買枝花去
唔好講啲乜野唔係同路人咁嘅說話啦

真花又好摺花又好 都係心意

黃傘又好 白花又好 摺紙又好 都係一種心意

會岀旺角買咗先

有咩拎咩啦

有心意就得 有好多方法表達....

有冇話一定要白色？

同意...
每日都有人賣花比人哀悼死去嘅人
不嬲都係咁
有乜理由個個想買嘅時候又叫人唔好比錢人賺
當然坐地起價就唔支持

利申 與賣花商無關

無論絲帶定摺紙 心意黎姐 咪因為呢樣野又互屌啦

啱

有心意就得，唔係下下計咁盡。。。

最好啦
今次無論咩 總之白色啦

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

有冇紙摺教學

push

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

推 今晚會摺多啲 聽日帶去派

係心意就好
點解要分人地係唔係發死人財／發國難財
唔通有人出殯送花牌又有問題？
摺花摺紙鶴都可以話係製造垃圾又唔環保
呢個時候仲要玩分化

agger 推

是但啦, 總之唔好著到花呢碌咁出黎

祝去世義士來生出生於美國

有冇牧師聽日遊行出發前領禱

最緊要場面壯觀有noise姐
買花摺花都得啦

買咩都唔緊要
最緊要聽日有心肯出嚟就得啦

其實拎咩唔緊要 最重要份心意 天上巴打一定會收到

推 大局為重

PUSHHH!!!!!!

Update返

朋友話會盡量入多d白花
如果賣唔晒我會包底拎去派

願烈士安息

識我ge人應該估到我邊個 勿相認 thx

摺緊百合花
唔難摺 可以試下

呢啲時候唔好講賺唔賺錢啦...

遮紙巾花
一塊3層紙巾已經得

本身都諗住用摺 唔會好難

我意思係與其將d錢用係對義士無幫助嘅地方
點解唔拎去捐去幫其他義士
相信嚟緊仲有更多人被拘捕

其實簡簡單單攞張A4出嚟摺紙已經可以係靚嘅白花 心意黎

唔係自殺 係畀黑警精神逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

真. . .而且佢咁講
如果有巴打係打算買紙摺嘅話，咁文具鋪有開有得賣又點計
真係屋企有咁多廢紙摺咩 摺一兩隻就話啫

不管係買花摺紙定哀悼，都只係想表達對死者嘅心意啫。

請問圖中係咩花？

心意，就算乜都無，站立默禱都足夠

用買花錢捐去比死者。
買花都係益左花店，業主，地產商。

我想問摺完嘅紙鶴係咪就咁放喺度就得，駛唔駛用咩線穿住嚟掛？

白色既得唔得？

我見人地摺得多會用線串起

絕對完全同意樓主所講所有嘢！

摺紙花都得，推

如果合理價買到 盡買 見到有坐地起價既店 唔買（順便屌埋佢老母）之後搵紙摺

有冇巴打知，邊間花店係‘人’開
聽日會試下去買，買唔到會摺紙鶴

圖文教學

我自己製作左少少呢個
有心用啲黑色or白色掛在右手上
以示記念或者都係一種好ge方式

始終放完地下又要清返都係另一種帶來的影響

R。I。P

想著黃色褸

應該係出生係未來自由嘅香港
所以我地唔可以辜負佢

巴打可唔可以私底下俾花店朋友既contact 我
想幫一幫手

你講埋個句唔係同路人真係做多咗
用咩方式都好 心意最重要

真係要推...花店一定加價...
成百萬人既市埸..
唔好比人發國難財!
同埋平時唔買開真係知價錢

我想買花

都係心意

無所謂啦
送花嘅送花
摺紙鶴嘅摺紙鶴
有心就好

整一串紙鶴有冇話要幾多隻=某種意義？

心意就好， rip

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

我會摺花

我見上網d人話摺一千隻
不過多少都無所謂 盡人事

摺邊一種花最好?

我屌你老母 乜撚野買花就唔係同路人？
我買花哀悼佢還哀悼佢 比錢買物資幫義士還幫義士
係兩件事黎 你老味人地而家係為左你
為左全港跳落黎 你竟然講d 咁既野？
我希望你全家都死哂
然後我摺夠一千隻紙鶴比你冚家呀

我話賣花嗰d 有無睇清楚？
聽日仲賣花做生意唔出嚟遊行
你覺得會係同路人？

你咁講612買到物資既地方夠唔會係同路人啦 你又買？on9

我唸樓主既意思係同路人聽日就唔會開鋪會去咗遊行，所以應該繼續抵制唔同路既店鋪，大家都係想死者安息，無謂為咗依啲鬧交啊巴打

星期日父親節呀師兄
開花店唔洗搵食咩
一年冇幾多節日搵食架啦
人地都有自由開完店收工先出黎遊行

咩都得啦，上香都得

聽日醫院職員都唔係同路人啦 咁既logic 你都覺得合理？仲咁多正評？連登d 人係咪咁撚弱智

不如噉講
心意嘅嘢唔好好似熱潮噉去買花
義士都唔會想你focus係依到
從簡，之後做返要做嘅嘢

依家摺緊，有冇話要摺幾多隻 同埋幾多隻一串？
上網睇話一千隻 但今晚應該唔夠時間

第一次摺

放太古一晚就會清哂 要放就應該要遍地開花

RIP

不如有錢嘅就買花
冇錢就摺花摺紙鶴
利申：準備聽日去宜家家俬清佢啲花聽日派

啱啱整咗個襟章

或者掛白色/黑色絲帶係欄杆

10隻20隻都已經好好

遊行前白絲帶綁手

行到太古廣場就麻煩綁係欄桿

以作悼念 亦寄望大家放下傷痛

振作 ！

打算有時間摺多少少花/紙鶴
可以派俾人盡下心意
但得一個人摺得好少
想問下會唔會有人收集同派

agree

明天想買花比義士嘅各位，請勿幫襯以下花店

大家繼續摺紙花 唔好亂出去買花

15隻，小小綿力RIP

點褶 唔識

我朋友間花店話絕對會用返原價出售
絕不發死人財

#19有

睇唔明我都係買花算

撚多親中藍絲垃圾無良狗開花店 大家睇路小心

好心痛

幫推

正常咩價？

用左個零鐘摺一朵花
係我問題定點

Btw有無人知叫落黎果位巴打叫咩名？
至少都要記住佢個名
為香港而犧牲

Agger!

唔想再有下一個犧牲者！！

大家好有心，但請停止咁做

有心

我聽日買啤酒來敬呢位戰友

摺紙會吹走，有無方法固定一堆摺紙？

買花既自己知價 咩花都唔會多過$30支

整白色布玫瑰花教學
用屋企白t shirt 同uhu 就得

花係唔襟擺㗎喇，春秋二祭大家都係咁買，用喺正確地方我覺得唔浪費，烈士值得我哋送花。
不過重心意不重形式嘅，大家自己決定。

我同女朋拍左條片，希望幫大家

用線穿住

可唔可以問下間花店係邊到 睇下我可唔可以盡量去幫親佢

摺埋一齊剪個圓邊最簡單

整得好靚喎

好 呢度有教點摺花

冇花摺紙啦

由細到大都嚴重手殘
十幾年冇做勞作
不過今次忍唔住破例
摺左一朵好丑嘅白花
今晚同大家一樣流左好多眼涙
Rip

整得好靚依家會跟住黎整

聽日「反送中受傷被捕者人道支援基金」會募捐，直接捐俾佢哋就得，民陣已呼籲唔好作其他募捐

只需要兩張紙巾

屋企冇白紙
有少少色嘅摺紙得唔得

啱啱摺咗兩朵
雖然唔靚但我覺得唔太難

用正方形既紙就得
A4首先左下向右下打斜摺一下
再剪下面多左既就有正方形

sor摺得好核突

或者係太古附近派會好啲？

有冇人一齊著雨褸？

有冇啲簡單嘅 手殘..

眾籌？外國好多人想幫

有point

可用紙巾摺

自己摺白玫瑰
聽日會送啲俾人
但數量有限

多謝你條片

超同意樓主! 唔好俾花舖賺
如果大家想試下向難度挑戰可以試下

推自己摺花。各位巴絲下晝見

可以用紙巾整
好簡單

唔該巴打

巴打介唔介意比少少提示

摺咗100隻紙鶴 聽朝再摺多啲拎去派
希望烈士喺另一個世界見證到我地嘅勝利
我地一定要撐落去！

原來好難摺

如果喺太古現場摺好唔好
帶定啲紙去

pish

點解好似得我一個摺紙鶴咁嘅

我第一次摺紙 終於摺咗一隻紙鶴同百合

加油啊 我都係第一次摺紙

You’re not alone
我都會摺紙鶴

一點點心意

訓唔著就不停摺
準備聽日派比大家

巴打有心，我都跟住黎摺左

可以啊，但打算幾點到太古廣場
諗緊要買幾多疊紙摺

Btw未摺過
聽朝摺多啲練下摺快啲

摺完第一隻失敗品之後開始覺得幾易摺

摺到而家 我覺得真係要瞓
陣間見 各位

想問下白花嘅正常價錢係幾多
唔想俾人發死人財

摺咗而家都係得幾十隻

/公民黨法律界前議員、大律師吳靄儀今日在記者會上宣布成立一個臨時基金，名為「反送中受傷被捕者人道支援基金」/

謝巴打 已整

有冇巴絲而家係現場？

小弟諗住而家過嚟

小小心意

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

一點點心意。

我都係選擇摺，我諗烈士會鍾意d

應該仲有

啱啱去完嚟，得兩個巴打

同意，又意收埋

想問下用黃色紙摺有冇問題？

送哩朵
血債血償

想問下游行係咪會經過嗰個位？

用紙巾摺
唔想幫襯花店

我都摺咗朵
可以跟依條link學

推！！！！！！

屋企無白紙 我用咗彩色紙摺 不過簡咗d沉色

我都係 用左黃色同黑色摺 驚會有咩禁忌

Facebook教用紙巾整白花

你咁樣講 咪即係話唔遊行果600萬唔係同路人, 傻撚左咩你

睇片易d,有3重摺法

講到花店故意走出黎發死人財咁
樓主logic錯晒

聽講送花綁絲帶都上禮賓府好過去太古廣場
將個問題扣番落林鄭度

好唔真實

想問下遊行路線係咪會經過太古廣場？

純粹白色統一返啲姐

推～～

你地摺紙用咩紙
文具鋪搵唔到純色
買咗疊A4 打算一開二摺

兄弟爬山

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

唔識摺，畫出黎都係一樣，希望佢知道幾多人支持佢

都係心意姐

整得好靚

可以摺花，紙巾就可以